無可否認, 蘋果日報傳媒一哥地位屹立不倒

無可能拉到蘋果落馬架啦
後台又勁撚到仆街, 有美國撐腰
如果真係玩撚埋數據庫知道晒800萬人閱讀新聞喜好同習慣
其他報紙仲有得鬥?

689好想打蘋果落馬

無知最可怕

仲個歐盟撐腰